:PROPERTIES:
:ID:       e3edcda3-30e2-4f00-98f9-f5f3e9d73d2b
:END:
#+title: Begriff
dieser [Begriff] aber ist konkret in sich, als Begriff überhaupt begreiflich und als bestimmt und Zusammenhang seiner Bestimmungen in sich erkennbar.
